美軍偵察機行蹤異常 疑似直接從台灣起飛

圖1之1 - （「南海戰略態勢感知計劃」平台Twitter圖片）

美國軍機近期在台灣附近動作頻頻，據「南海戰略態勢感知計劃」平台發布消息，一架美國海軍EP-3E電子偵察機（AE1D91）昨日（30日）出現在台灣以北近空，後經由東海前往日本，軌迹較為異常。這架EP-3E於29日曾前往台灣南海南部偵察，之後便沒有收到其來自沖繩嘉手納空軍基地的起降信號，疑似直接從台灣起飛。

「南海戰略態勢感知計劃」平台表示，美國軍機詭異的飛行軌跡，不排除信號錯誤導致軌迹偏差的情況。目前暫未看到台灣方面對此事的回

吹波波？

應該全部都係信號錯誤。

你夠膽你就飛！
（起飛）
丫 你真係夠膽架喎

台灣本國起飛

大陸人未知！唔好咁大聲！好丟假

係真都唔奇

夠膽你就降落台灣
你真係夠膽喎
但你夠膽就係台灣起飛
嘩你又真係夠膽喎⋯⋯

係呀 咁點呀

明顯係熄咗ADS-B

喂
五年前都試過啦
當年都會揾條賤婦出嚟吠
依加連吠都唔吠

跟住口交國就會話，雷達出錯，夠閪膽打咩on99

比乜野飛機使用機場純屬內政，外國政府不容說三道四

又話自己領土
點知連人地領空都唔敢入

中国係咪講過就做，要維護国家尊嚴，向美軍宣戰？

支那打咪啊

>>如果美國軍機真係台灣起飛進入大陸上空就會打仗
>>如果美國軍機真係台灣起飛進入北京上空就會打仗

不斷推後防線

中國幾時發射內循環導彈？

你夠膽你就飛！
（起飛）
（扮睇唔到）你夠膽你就飛！
（起飛）
（扮睇唔到）你夠膽你就飛！
（起飛）
（扮睇唔到）你夠膽你就飛！
．
．
．
X 2046

解手軍開戰未？

有冇人幫手通知中共呀？